已all in 1137 HKTV (12)

今日上7好唔好?

上啊！

LM

入貨啦喂

lm see苦主

Lm 6.5放咗

瘋了 瘋了 都已經瘋了

lm食花生

佢已經退左休

上大家齊齊賺

大家hold住 唔好驚

老皮睇緊樓喇

用住先啦

想做上流社會既人就入市機會得一次

回上一個POST既某樓
我都係新手恆生APP
同你差唔多

應該係T+2後先有錢同埋佢會食左你100佣金係11月之前還

集氣上呀

繼續

食花生中

上呀維基！！！！！

7蚊7蚊 7蚊

6蚊走表示好後悔

大家幾錢入

快7蚊 開嚟睇睇

大家睇路呀…

屌早餐望一眼上6已經夠痴線，lunch再望就嚟上7

人地入你就走 有錢唔識執

點解我出貨咁慢架set好價等你地搶呀

我$4.3走 而家得啖笑

衝呀

周線圖係大圓底！

6.87

創唔創到奇蹟就睇今日

一陣會上到10蚊！gogogo

依家入好唔好

之後free fall

6.88入唔入好

14 day RSI 82.x

我仲有百幾萬股呀大家比d力水搶股啦，發達既時間到啦

對阿，我7蚊就放...

上到7蚊唔跌我all in 夠膽就升比我睇

企實6.9啦屌

搶1137好過搶口罩

我4.85入

教課書式大圓底

[url]冷靜啲啦，真係要睇吓佢每股盈利，根本唔值咁貴，唔想大家中伏接火棒，有貨就走，冇貨勿高J[/url]

有冇機會上返6.97

問完就變6.79

6.6放哂

跌勢已成

7蚊放到先得㗎！？

成世人流流長 長遠一定有

返去你熊啦

已大手買入

等睇插落去個下

上硬7蚊

你錯啦

想間下我用恒生app買
沽完啲股票有賺的話，
係咪收市後啲錢會入落本身個儲蓄戶口？
第一次買

T+2

要唱淡可以出返去
依家呢到啲人唔會睇呢啲

今日唔入，到時想入都無得入，到時價位又創新高

嗱我好撚有信念

賭錢姐
唔使睇咁多

同第一次買股既朋友講，不問價入貨好快買到層買到車，我有一百幾萬股良心價出貨比你地賺，有錢齊齊搵

我都係新手
同你差唔多

應該係T+2後先有錢同埋佢會食左你100佣金係11月之前還

不要問，只要信

願榮光歸維基

屌你成班痴線佬

$香港電視()$ 平均每日訂單總商品交易額為1090萬港元，同比增長49.3%。一月訂單總商品交易額為3.38億港元，同比增長49.6%。

準備開苦主區

倒不如問會唔會跌番落$4-5

第2隻700！個陣成日話高位點知去到400衝呀

苦主已出現

唔洗急呀大家大把貨慢慢搶自動出貨多多都有，最緊要現價入不問價，第二個李+x少年股神就係你地

買香港電視既人係代表住一種信念
一種意識形態

回一回$4再入

人生太短 出手要更大
旁觀者不需理解

五蚊走咗人士
而家後悔到不得了

有冇開戶攻略
短炒為主

屌 冇買到 見連登個個推 就驚

是但一間銀行網上開咗佢，再4點前不問價入聽日會上9蚊

去hktvmall門市 比錢買就得

後日上14

入價啦浪費時間

要哭了，

耀才 富途 果d唔岩我？

齊心上8蚊

In wiki we trust

6.82全放 抖下先 個心頂唔著

2月頭得佢回等到依家都未回

買到樓未?

口罩生產線一搞掂10蚊都有

11.37

大家唔好放 沖上8蚊啦至少

跌了

開得嚟都升到上10蚊。。。

致富啦 馬上落街30分鐘開到 再入，浪費時間就賺小咗

點止！越升越有！個疫症有排搞

換架車仲得等下一波再allin

炒完了 走貨不回頭

齊心落6蚊

HKTV 正式超越 CCTVB

free fall

HKTV市值已超越TVB👍

正路 起碼3-4個月 要多謝月娥

走鬼

跳樓機

Offtopic
759可以一戰？

岩岩6.8走曬所有了 落黎啦

早走左少少 6蚊

我同事有戶口 搭左佢買 ，但想自己開返個黎賺錢

呢首歌我上期五入嗰陣都突然腦內響起，但今日賺夠要縮喇

跪求free fall

手機開啦30分鐘開到成地錢唔執

最緊要揸緊個信念

謝爸打
同埋想問下我係分兩次買入同賣出，
咁樣佢係會收200佣金定100
而家因為推廣期有免佣所以有得還？

Btw 爸打有冇賺

落唔落得返5蚊？

仲有90萬股大家努力我希望派貨比大家有錢齊齊搵

一年前買落
今日已經約經記睇樓了

回落 入手好時機

手機好多app 好多選擇 有冇介紹

致富

收到唔該晒

見到出面咁多個post就知玩完了

我手上唔多貨派要買就快

幾錢貨黎

Lm 幾個鐘後翻黎睇

2.x

今日應該可升至7.6

Fat fat

all in

6.48入6.8走，時薪1600

再入

入幾多

又上緊去

俾晒數你 咁都計唔到？

不問價，全掃。

好啦買咗陣電話都夠，希望大家捉緊機會賺錢我仲有大把貨唔洗驚不問價set現價入

準備苦主區

+1 6.7入左5手

RSI好L高
仲買？

啱啱6.6再掃10手

32400

有錢齊齊搵

幸福

落番$5樓下考慮長期持有,依家升升趺趺都唔關我事

講真6.xx都唔入既話
好快升上7唔再落

大家咁話

今日到升到接近$7，明日應該好大機會

已按樓大手購入 準備訓街

呢隻歌夠勵志

有貨既睇路 港版Tesla苦主區
希望大家贏多D

師兄應該係唔想計姐5000股，即日走。

準備7蚊

4億係咩事 勁過d 恆指成份股

係就係預會急回
但睇個勢應該可以升多兩日
利申冇貨

759好似跟實WIKI咁

準備6.5接貨
有無人跟？

同你差唔多, 不過時薪16000

我覺得佢回嗰一波大約5蚊左右

港版TSLA

當賺兩億 市盈都廿幾倍

威呀

Wiki唔會俾佢跌返落嚟，相信維基

收200
一次買賣收100
你2次交易梗係200
我睇左佢既優惠 好似講今年11月前先會還佣金
5蚊放左

除左做埋中國市場 諗唔到有咩可以大增長

依家入真係同賭錢無分別

星期五上30

排6.5入

集氣，入咗

早知一次過買/賣好彩有得還
其實佢係買定賣果下收佣金？(另外有冇其他收費)

我6.9x放完即跌 嚇撚死

3點後會跌

幾時會跌翻低少少

基仔: 終於可以散下貨

你最好打電話問下佢係咪有得還200
買賣果下已經收左

+1
6.5接貨長揸

有app 可以計算每次買賣手續費係幾多

個人覺得咁樣入好壞手勢
如果一隻股大升, 要追就現價甚至不問價追
你set低N個價位掛盤, 好多時入到就係急回個陣既止賺盤
買到都唔知開唔開心好

呢個post好多人等HKTV回落就入市
仲點會跌得落阿

tesla

唔好害手足
買貨唔好太急真心

無力上了

回落中，見5即入

你就入到

唔洗3點

如果今日最後落番5.6 就笑爆咀

走鬼喇 班師奶一齊放貨 要人踩人喇

咁先正...聽日再升過

咁樣算唔算資産轉移

頭先7蚊入左100萬股

呢家坐船仔

6.56走晒
搵機會再入

走鬼呀

走鬼未

落番4蚊ok？

有無可能跌返咁多

定啦
聽日上$10無難度

走鬼轉去759

會跌到5嗎

其實3蚊買入個班係買左幾多股

咁叫收割成功

759 之後就到日本城啦

輪着炒

有糧有消毒有口罩既地方輪住黎

望廿蚊

陷家 HI HI HI

溝?

6.4有支持

放唔放？

坐船中

6.4

大家走鬼中，走得快好世界

幾錢入?

港版TESLA 真係無叫錯

震完再上

散散地

震走班散戶

仲有成個下晝，一陣又上番嚟

留名

6.2

睇好高位收市

差唔多停定 準備再黎

收市5.6

今日應該走唔甩嘅

今日嘅維基冇極限！！

俾盡6.4

留明6蚊樓下入市

就上番去，大家準備好未

冇錯，當年有邊個睇好hktv mall吖

震完入

上年2.9入3.8都即放
點會諗到今日升到咁

下個post：已all in 1137 HKTV 苦主區（13）

大戶震倉姐, 又比佢呃貨

7日內到5.2

呢到所謂咁多苦主都係想做低個勢 低手入
反正今日可以升個幾 聽日都可以

多謝6.4放俾我既巴打

上呀小飛象

準備上返6.8

入多手

升

有冇名

IOS 股票計算機

回一回又係到嘈嘈嘈

不過依家呢個timming咩野理性分析都無用

其實股價通常都已經將展望反映左出黎，到派業績已經係散既時候

等尾市睇下買唔買返

我覺得 點都會多左生意

將會取代淘寶

肯定6.8-6.9有人追，苦主出來認投

申利： 6.5走

張圖好似tsla

計一計銀行食水都幾深

準備chok 上

賣煙酒汽水

係

本身放淨左一手4.06
6.45忍唔住再入
希望唔洗做苦主

5.75入，6.5已放，賺少少已經好開心

6.57入希望升返

本身買6.5左右買2手6.92放(分2次買)
扣埋先賺400幾

應該遲啲轉其他app買算

大戶黎講咪冇分別

又準備升到6.6

6.6了

大上大落 咩玩法 1137係咁架咩

6.7 見

上呀

點解係苦主？

等7

變左賭場啦 你睇下佢成交額

高撚到

又升, 最後機會, 一陣7蚊

用牛牛

富途唔錯

仲要好多新手問點買股 癲撚到

入馬會唔係仲快咩

一個半月前入3.42 一萬股 走了

Strong Hold

買返少少

中國市場 針都插唔入啦

好似幾好但大陸嘢喎
致富如何？

8仔啦

老皮宜家有咩睇法.....

新帖留名

同問

今日6.7附近收市就夠 聽日再爆上

我諗老皮都估唔到可以炒到咁顛

我利申，賺少左一大筆😷
因為我估唔到佢地 廣告賣得咁好，效果無得比

5.xx 分三注走哂

入咗一手玩下

2.x買咗2百幾萬股，當時係覺得佢長遠有好多發展空間

老皮話走=仲有得上

唔係諗住DH 收麻

聽日上唔上到8

好彩追返少少

臨收巿等睇大棍

有錢真好

759 , 1137 以前都係高登仔愛股

你無姐
大把人有
個post開到12你當前人死架?

6.5 入左2 手
之前4 蚊放過

呢度真係見盡人性醜惡
想人接貨就老作消息

有無人大手入hktv?

6.7

有冇人入759

0.56入咗

屌好醒 我仲未入

759都發發

$0.5有貨

高追？

剩係食hktv做提貨點都夠做

想追但又好似好高
又係咁撚樣

6.7入左

四毫幾入左 當時純粹覺得抵買

珍in wiki we trust

6.71

in wiki we trust

如果1137用股換股食埋759 有冇得諗

6.77

759 + 1137

屌拿星 早幾個月3個幾想入 見到老皮幾個月前既post
但諗住用新戶口買 唔記得咗...
諗住入嗰刻 連d咩新假期都出post吹奏 揚開晒...
靜少少贏得唔得....C9已進場 各位睇路

淨係口罩概念都值+2.0

等佢炒完補裂口先再諗

股市邊有得靜靜雞
要靜靜雞只有未開車之前
靜靜雞完你賺既就係最後坐音樂椅果班廢中奶9

各位大戶759睇幾多

你問下老皮幾個月前到依家靜靜雞執到幾多

參考過往股價

gun

佢叻 1137我真係執唔到

最後15分鐘

買定離手

期待收市又有好消息

有幾多人持貨過夜？
好緊張

聽日開市應該上返6.8 等最後一批人入 再插返落去
估最高7.3/7.4 收市6.5

放左 6.7

口罩場地已set 好?

6.62 入 in wiki we trust
之前2.97 入過 3.75放晒

咁多人再入市

759升咗40% 仲點敢入

等7.5放

同hktv合作o2o
自己衡量

wiki咁識玩
上星期五已經玩左轉

買多幾手 聽朝坐火箭

升幅仲勁過1137
不過落返0.6應該會入市
最高好似3.x

港版tesla

而家定聽朝入好呢

last 3 mins

now

依家啦 聽朝無咁平

入左2手玩下

聽朝一開波就7

最後入市

入少少

下年啦

之前4個幾放曬唔敢入
all in左

多謝支持貨都派得7788去睇車先

睇車咋？
我睇緊樓

仲有邊隻肺炎股買得過

樓太多啦依家儲緊車

出前一丁賣得七七八八未

巴打聽日點睇

勁

巴打 聽日點睇

等明日坐火箭唔係嘅話 賣屎忽到唔掂

tesla 港版, 聽日又home office

第一次買，賺咗兩盒口罩

4.9入， $6.3 走晒
真係驚

老皮 唔知去左邊，好似消失左

入定759過夜

JJ 巴，原來你到最後又入返，重以為你5蚊左右 唔打算入返場

去咗full pay

懷疑樓主今日放哂之後 去左Happy

賺左d錢都唔夠買口罩…

但係爬文，樓主老皮 應該搵得唔算好多...

唔算特別
純粹多單到做唔哂

之前試過4個幾入，蟹咗我大半年
真係好彩走得快
邊有人估到會可以上$6

$7 都黎緊

聽日跌定升

入定錢聽日玩

搵返老皮出黎 緊要d

無左精神領袖...

今日入一手，聽日買層樓

炒高有好多方法，總之小心啦巴打，經濟差錢難搵，長線我睇好，但未賺錢炒到咁...又咁多廣告...今次張音樂椅 會好快

黃埔花園
肺炎確診價 $6m

真心討論下市值真係值多過tvb?如果夾硬要比較

一個下午爆哂post

你班粉絲 話你去左睇第三層樓

平均3.x 買 今日晏晝隊落我果下最低位6.4x 走左一半，一放完即刻上返

老皮點睇聽日去向

幾個月前2.8叫你地買又笑人

新手留名
應唔應該再追

大戶係蘇巴

聽日買真心買大小

蘇巴我，真係搵少左好撚多錢，睇撚住你地 賺大錢，我就帶住個口罩，有苦說不出😷

蘇巴升0.1點=我地升1點
完！

0.01

有賺都係賺
我夠早左走
算係咁啦

認真 我冇笑 本身自己諗緊3蚊入 諗住上嚟睇下有冇人講緊 先見到你開po
between, 如果下轉4.3入穩陣冇？

6.8買咗5手，點好

升得快 插得快 不了

聽日睇實上到7.1要走了

你到底係有幾多貨嫁，都唔知你係 100-300，定係50-100貨，你都無講過，
利申：我75-100，我行為都符合呢個級別

真係有機7.1？

唔知道今晚美股可否接火棒

下轉要睇個莊家個壞消息有幾壞～

依家買就笑

無需要知
大家有賺就得

好耐以前4 蚊入過 3蚊走左

有霸氣，你又咩價出哂貨？

推高1137 叫王維基買起tvb
名副其實係電視

6.1 均價
估唔到差D上到7

Ok, 都賺唔少啦，我都估唔到真係上6.9，做廣告原來咁好搵

今晚有無人過Tesla繼續玩

6蚊可能會再入現時無曬貨，放半個月假再算

點計抵唔抵

純粹on99同360比一下
睇落759業績又唔算差到唔值錢

你個名

轉買759易賺

我3.7入，舊年2.9走曬，點解會咁柒

配股狗同我出黎

【🔥 十萬火急 🔥】
請人❗請人❗火速招兵❗
呢次招聘急到上心口🆘
．
因為我哋一月每日平均訂單量已經衝破 22,400 張，而我哋嘅龐大派送車隊🚛🚛🚛🚛就算瘋狂 OT 都應付唔到呢個訂單量。就算門市自取，亦需要人幫手！所以真係❗好❗急❗要❗人❗
．
無論你想嚟做：

1⃣ 全職派貨員；或
2⃣ 合約派貨員；或
3⃣ 送貨司機 ；或
4⃣ 倉務員/包裝員(全職/兼職) ；
(職位資料：)
5⃣ 外判派送公司接單；或
6⃣ 店務主管 / 店務助理 (全職/兼職)
(職位資料：)

HKTVmall 有 4 個物流中心，屯門、青衣、葵涌同將軍澳，仲有遍佈全港嘅 60 間 O2O 門市，梗有一間喺你屋企附近，返工放工好方便！
．
唔好猶豫啦，即時、立刻、馬上加盟 HKTVmall，💪🏻協助我哋將廣大市民嘅訂單包括米油、防疫用品、生活必需品等派送到大家手上！急市民所急，香港人🇭🇰等住你幫手！
．
📌 招募詳情 📌

如欲應徵或查詢詳情，請致電 / Whatsapp 以下號碼（⚠睇清楚你想應徵嘅職位係要聯絡邊個電話號碼啊⚠）

🔸🔸🔸倉務及運輸職位🔸🔸🔸
57240888 將軍澳
57240333 青衣
69020719 屯門
🔸🔸🔸🔸🔸🔸🔸🔸🔸🔸
．
🔹🔹🔹門市職位🔹🔹🔹

李先生 51932001 (天水圍、屯門、元朗、荃灣、青衣、東涌及馬灣)
康小姐 51935772 (上水、粉嶺、大埔、馬鞍山、沙田、大圍、鑽石山及九龍灣)
張先生 51932282 (九龍地區及將軍澳)
黃小姐 51932599 (香港島)
🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹
．
面試地點 (倉務及運輸職位)：

(1) 青衣路 30 號,豐樹青衣物流中心 9 樓📍
(青衣港鐵站 A1 出口，右邊落梯級到地下，直行可見左邊免費穿梭巴士 [車頭寫"豐樹青衣物流中心"] 直到。)

(2) 將軍澳將軍澳工業邨駿昌街 1 號📍
(調景嶺公共交通交匯處設有穿梭巴士接載服務。)

(3) 屯門建豐街 1 號📍
(屯門西鐵站F出口，穿過輕鐵站，過對面馬路)

見工時間 (倉務及運輸職位)：
星期一至五 上午 10 時至下午 1 時 及 下午 2 時至 5 時 30 分⏱
．
．
P.S. 麻煩大家幫手 Like & Share 出去，如果識得朋友可能對以上職位有興趣，Tag 佢入嚟睇呀～感謝各位幫手救「忙」！🙏多謝支持 HKTVmall 🙇‍♀🙇‍♂。

生意越來越好...先會係呢個情況請大量人...

係因為啲人短期去掃貨，啲貨送唔切

依個月訂單急增係事實

你知我知對面個單眼佬都知

老細，你300萬貨出哂，放15日假，打算每日洗幾多錢丫？

追風者 係越南收緊租？

所以未使咁急看淡.....

會唔會升得太快，唔想隻股比人玩殘

除了技術外，只能講句好醜命生成
利申：今日睇住升空，唔敢入

曾經太年輕

差d唔記得佢

收市前6.65買左100000股

哇真大戶

你太睇小呢度D巴打

聽日上到7咩？

岩 有睇之前D POST就知道連登有好多大戶

ADR收左皮成兩年啦喎
你點搵的?

呢度都未及大戶連登仔1/10

宜家最高記錄係300萬股，果個話要去放半年假，希望佢 半年後會記得我地啦

配股狗 同你賭真係好精彩
佢啲理據都唔合logic , data
一味得個估字

讚成！ 信念不死！ 實繼續升！

宗教 其實係最搵錢既生意之一

阿布泰出post 叫人上 HKTVmall 買佢啲貨

二月份成班夾埋造市痴撚線

阿布都出埋po 聽朝又升

佢個陣好似有fans架

都唔知係咪佢分身黎
最仆街係有貨扮無貨唱淡

老皮而家有咩睇法 $5.2放晒 唔開心左成日

有得賺仲想點

6.5樓上都好多成交

巴打打算幾錢入？

冇得咁諗嘅
始終投資有風險
唔通真係ALL IN咩

建議你留返一手座到2046
心理會好過啲

又漏夜放風

講明有需要會有股權變動，配股
放哂風俾你地架啦

配股撚 係時候上水
或者你講得岩

可唔可以解釋吓？我唔太明，求教

好9 啊 推到高位配股

我就係揸住一手 又會問自己點解要止賺

係咪即係會跌

即係好大機會跌返落去嗎？

HKTVCasino

我都想問

HKTVY 都升

利申 6.6 2手 本少

聽朝睇佢表演 開市直上9蚊

究竟係拉高配股定發債呢

聽日想入,入唔入

$10 不是夢

究竟咁樣高位配股會升定跌

睇佢幾錢配同點配法
配完點用
都有影響

呢個係好消息黎咩

總有人摸頂 我睇戲

咩係配股呀，新手留名

會爆升

咁呢個情況你估會點影響股價？

1月 2萬2單 呢排已經做到五夠人手要請人 2月 2萬5不是夢 ....有盈利.....值幾錢 ？

如果有5000萬到1億 盈利 值五值15蚊....

個款似配股多

睇返新聞稿 其實佢都冇講d咩

高開比我走，ok?

圖?

一千八百萬...

無。純粹溫馨提示你地炒過火，仲有機會配股供股
仆街唔好喊，提左你地小股民

依家時勢home office都中wars
炒股唔好咁進取，留返個錢以便不時之需。唔知自己會唔會咁好彩。

申利：1手

我自己賺少左，但我想同大家講 要留意風險，經濟真係差，錢難搵，記住舊年配股狗講既野

睇唔明，個風係咩？

就係份溫提有機會配股的新聞稿?

你當係派貨提示

想配股啦
走鬼

言下之意係咪即係配股前仲可以執多轉？

既然經濟差仲要請咁多人..咩玩法.... 應該要好似sasa咁 關21間 ..

成班財演係到唱淡然後執貨
明明篇新聞好中性
就算配股都要睇市場點解讀

炒高配股
配完實升啦，唔係搵鬼接貨咩

宜家市值先55億..... 如果繼續咁增長下去....100億都來...

你要唸下 宜家每單仲要比以前多100蚊先送貨 唔係要比多40...仲有2.2萬單..即係宜家2.2萬單已經係以前2.5萬單的營業額...

準備開估

利申 窮L 6.6 2手

配股預備

又上7

7.02

一野爆上7

Ok all in

7.5... cls

cls今日上8

10蚊

傻架？

今日8蚊

我支持維基配股
咁大舊肥肉無理由唔食架喎

都未有成交

痴線,仲有力

7.4

配完應該直插到幾多 叫合理？

wiki:我賺夠想比759賺下

4蚊

突然間多左好多配股狗

跌 返晒喇

每單多100蚊營業額，只係果盒口罩錢突左出黎，單多真係唔代表賺錢，係特價賣口罩，賺流量...到業績公布果陣，又可以有故事講

4蚊 啊婆都識買....

追風者行得太前。4蚊就叫配股
8蚊配就差唔多

咁又未必..好多都係消毒產品 紙巾 米 在其中...

新手 開市前個走勢可唔可以當今日最終結果

冇貨 應該會跌一下勁再升

會唔會1137 換碼去759

五可以..未到最後一刻 無人知結果

五你老母

弓

保持冷靜

巴打
連登定律

巴打5個幾放晒依家高J返?
做咩轉左做好友

買一手 當賺杯面口罩錢囉

輕鬆玩就得

以事論事
配股一般都係跌
當然都有好既情況
但大多數比人既perception都係唔太好

推 大家睇路

怪錯左追風者哥哥

而家咩情況

一陣燶味

追風者 佢真係好人，重記得果陣個個都小7佢， I am sorry

支持維基回血劍收割連登仔

恆指都好chok

應該等10點林奠出嚟就掃貨

留明

又後朝早低位收市高位派錢

大家估柒婆會唔會唔俾牌wiki造口罩

真係爆

屌佢試吓

759痴撚咗線

唔敢玩 食花生算

1蚊

琴日想入無入

風險一直存在，最後的狂歡

師父你5蚊唱淡唱到7蚊

點解731同759待遇差咁遠

係囉點解731炒唔起

你地炒股叻
轉炒759

痴線

場戲太明顯啦，太多財演啦

連登仔真有錢，講邊隻爆邊隻

759做咩? 打左針呀

herd behavior

我都轉左支持老皮，股票價格 price ~ value 問題

呢d妖股升50%都得個二千幾萬成交想點玩都得

而家入唔入759好？
大家1137望幾多？

7蚊食咗

走咗一半，淨低由得佢

759推高左e家入死硬 入返基仔算啦

不問價7 已all in

1373

基仔岩岩$6.98入左

.....good luck bro

食下花生算

低收高開，究竟可以玩幾多日?

6.9

1137 7.1 走了 bye

7.2已走

岩岩7.2走左先
新手開始驚

買出前一丁算
成班鳩炒

6.76

又到每日特價時段

變左賭埸

驚乜呀 長揸啦 長遠實升 黃色股票圈

競價 有bid同你出一樣價就賣得出

自膠

IC

我7.1入左阿，係咪接左火棒

731仲有冇火

7.3入手10萬股
即跌

點部署

6.75

7.1入，救命阿

特價

坐下先

散水啦

入十萬咁勇 呢家玩到牛熊咁架啦 隻股

6.8

林鄭準備講野 大家坐穩

散水撚全面進場

散水!

依句真 全部連登仔入貨長渣

會上9$既

今日應該係6.65-7.4 之間飄

去留自決

齊心推到8蚊

發夢

$7.5

基仔有無上連登 快放d風出黎推一推個價 好人一生平安！

有得走好走

7.1入，夠膽你就上8蚊
LETS GO CHAMP

同你一樣
未驚過

唔上8唔走

Strong hold

隻759開始插水？

6.79入

6.9入..

而家仲入唔入好？

新手6.2入左

無9都有8

高J好伏呀 唔敢再加倉了

入左

我夠膽孤註一擲完全沒有顫抖

賺大錢既好機會 追!

最後上車機會，等上火箭

你地仲有我

👍

賊船已上，目標7.5
一餐飯仔夠架啦

上阿
6.8入

死啦

屌 人生太短出手要夠大

信念阿

就黎中肺炎 一炮過啦

我

明明只係新手玩幾一手 但都好驚

夠膽你就上8蚊，上到8蚊我直播食屎

唔驚，一齊望$8

6.63入 升到7.3諗住等到7.5到先賣, 點知上唔到, 早知7.2賣啦唉

再入返一手 支持下先

6.8入，6.9逃生門走咗

平均7蚊

一齊等上8蚊

我本身set7.2賣，見升上7.1之後升得咁勁諗住改做7.4，好彩改唔切係7.2賣左

大家都係不問價入
又洗乜問賣出呢

同你差唔多

頂住啊
心態良好

似乎6.8企得穩

6.8入多5手

$7入左
大家幫幫手

尾班車

Strongest hold

政府話提供廠房...

上到8蚊直播食屎

大家點睇下就市

穿跌6.7 會考慮入

係咩 幾時講？

琴晚都係上到咁上下升唔到上7

本身見DIF幾靚, WIKI又成日幫大家撲口罩, 應該會繼續升掛
平均5.3入左幾手
但我無諗住咁炒法
琴日今日咁搞嚇到叔叔我心跳加速
7.02走左算
對唔住唔陪大家等到8

頭先記招....

五知王生有無份.....

上8蚊
LETS GO CHAMP

清信仰好強 G持上8

G持上9蚊

下晝開市爆升

集氣

好能準

你個名...

好悶阿，做咩唔郁

呢位巴打我無記錯係元老級

6.88 入手，strong hold

6.8咁樣算唔算企穩左

企穩左，等上8

巴打信念好強

支大頭針吉死人

6.7 集氣區

如果真系搵到廠房 機器又一個月內交貨...到時會點...

屌, 早兩日明明好撚多人話等跌搵位入, 今朝唔見撚曬既

大頭針

仆街...跌啦

琴日6.5入，岩岩6.70走晒，千令蚊，好過蝕，唔玩啦，玩完

想入個下就跌，好在未入

哇 6.5比人秒掃

哇搞乜

咩事

人踩人開始

實無啦，政府應該是唔LIKE 佢，政府做乜都要搵中資啦

6.9入6.75果斷止蝕 無謂

下面d盤踏晒空

救命阿 我7.1 D貨阿

抵啦抵啦 6蚊好入

不要怕，技術性調整，保持信念

交咗學費 又係手痕入場 唔會再咁做

預備跌， 可以搵位入了

正正經經買日清

利申：有貨

仲唔走止蝕?

6.89入, 6.5 忍痛走

Free Fall

跌到

成班高追傻仔

人棄我取 掃

走啦巴打

walking dead

人地講好曬 咪再追 成班仲追 笑死人咩

drop finally

正 準備入貨

話左呢度好多大戶等散貨切勿高J

唔走唔走

止蝕啦

入貨

開得苦主區了

做咩跌到咁？

in 6.1

爆炸鳥

大驚小怪 心理質素咁低抵比人收割

利申6.9入

本多終勝 入貨

6.65 坐下先

考驗信念既時候

呢棍勁喎扑落黎

真 你見連登呢個po推幾快就知
大戶成功引晒啲人入貨
(加上食正肺炎 wiki口罩廠)

7.3入既巴打去左邊, 咩情況

去緊ifc

又震走無信念散戶

宜加入手？

過山車

政府開始搵人生產口罩，佢變左唔係獨市

wadiu 終於出現
傳說中既倒跌

7.1 STRONG HOLD

又上緊

6.2x 入得切

6.1入瞬間6.4

6.4 都比人掃

岩岩6.1入又可以即走

心態！

原來頭先落過6.1
痴撚線
一個上午都未完
上落1蚊

lm

係叻既，仲敢入

C9震蛋

6.2走左啲貨5.3

信wiki 唔驚

6.3

信念

strong hold

o的波幅大到咁, 點玩呀

唔蝕當贏

我地仲一唔一齊等上$8？
利申：6.98入

大減價

15mins前6.77
now 6.4
仲跳過tesla

幾時都話連登仔係重要指標

贏少啲當交少少學費
今朝7個幾唔走咪搞成咁

買個教訓 唔再高J

6.2好想入

一買一賣 倒蝕200

佢一跌就起碼跌一排㗎啦

琴日仲笑佢，今日自己變左佢

有得你入

頂住阿巴打
信念

信念好重要

一朝早無左$1500呀

跌穿4蚊入第一注

入咗記得set止蝕

自己人

好細咋

等3.5 支持下

無入仲諗緊

即穿左

果d盤同一個人放 唔出其

咁多大單買入代表咩

癡撚線 覆完巴打6.12

cut loss

口罩荒糧食荒已完 仲佢回返正常價先入啦

撈底時機到

左右交右手

Cls 7.1係咩事

大戶 分好多盤扮好多人買

可升可跌 個價自己諗 少注ok既

7.3巴打去左邊

望下樓下...

Ifc

6.1手殘

轉玩759啦
1137無肉食喇

信念冇喇

6蚊都穿埋

穿6....shit

穿6

穿5了 散水

759起碼推上2蚊
1137過2日翻黎啦

成班傻仔

轉場759

我7.1 D貨阿

tvb又贏

如果all in左真係跳樓

6蚊入左10手玩下

高追既巴打點

維基良心提醒又唔聽